大家記得關心下莊思明有冇筆用

雖然啲post 冇得留言

但係大家仲可以reply佢story問候下佢

問候下佢男友間燉炳強又得 問下佢有冇筆用又得